[黑暗兵法]用蛇齋餅糉引啲藍絲廢老去示威區攞著數

學民建聯籠絡人心

唔好
會真正留藉口俾人話年輕人收錢做嘢

所以係黑暗兵法

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

唔值得
反而佢地會更加堅信示威者有收人錢

唔好污名化呢場運動
如果為左成功要用埋哂啲下三流既手段
甘我地同藍絲有撚分別？

琴日去8佳排隊埋單先有個阿婆 拎住一疊50蚊現金券
鬼鬼鼠鼠問可唔可以同佢換現金 真係咪亂派啦

721

乜料？